原價放17號 Mr. 演唱會飛

突然有事去唔到
所以原價放17號 $780 x2
每張加$20手續費（唔是我收）
正面台 第四行靚位
有興趣 tg me